公司聖誕交換禮物，百幾蚊買咩特別野好

送比男性

didlo

KY 唔用點屌屎眼

TENGA

綠色cap帽